29歲美臣接熱刺帥印

熱刺發表聲明，宣佈辭退主帥摩連奴 (Jose Mourinho)，而據球會官方聲明表示，前球員美臣 (Ryan Mason) 將會主理今日的球隊訓練。英國傳媒稱，熱刺將正式委任美臣為新任主教練，並率隊出戰英格蘭聯賽盃決賽。

美臣只有二十九歲，二零零八年於熱刺出道，期間為球隊上陣過七十場。五年前以一千三百萬英鎊轉投侯城後，曾與車路士守將加利卡希爾 (Gary Cahill) 碰撞，導致頭部嚴重受傷，被逼提前退役。

美臣掛靴後重返熱刺，加入時任領隊普捷天奴 (Maurizio Pochettino) 的教練團隊。據多家英國傳媒報導，美臣將會率隊出戰週日對曼城的英格蘭聯賽盃決賽，並擔任主帥直至球季結束。

有趣的是，熱刺隊長羅利斯 (Hugo Lloris) 和星級球員加里夫巴利 (Gareth Bale) 都是美臣的舊隊友，而且年紀都比美臣大。

姐係shit啦
無plan B就炒人

利維：唔好同我TalkShit

算唔算最年輕頂級聯賽教頭？

可能會係最年輕冠軍教頭

之前傳係熱刺新帥大熱嘅拿格斯文
28歲就教賀芬咸
仲要係長工

不過費歷克走 佢個勢似去拜仁

29歲點樣control班友
bale都屌撚死佢

上任六日捧盃 分分鐘破埋紀錄

你係咪打多左兩隻字

問過尼高士文未

Bale去熱刺嗰陣 美臣仲係學徒球員

美臣做球員嗰陣 同而家個winks 差唔多

大number嗰陣 有潛力 新中場大師

轉左8號之後 躝啦 冇料扮大師 老鼠屎

唔係話佢有時仲會頭痛咩

咁應該算係英超史上最年輕教頭

我都覺得佢同雲克斯踢法好似

正，一定全攻形三四三，場場大交收，好睇

佢算唔算明叔足球

可能好過摩佬

輸波好難唔頭痛

太天真

三彬淳

一樣咁廢

有冇新領隊相睇下先

點會似 winks係deep-lying 橫向踢法 mason係box-to-box 縱向踢法 重傷之前喺青年軍踢到好前

邊有勁過

果然係未來足球

頭兩隻定尾三四先

Cut cost 要cut到咁真係好核突

未搵到啫

叫簡尼做住球員兼領隊唔係仲好d咩

呢個冇踢職業足球直接做領隊 熱刺個件退埋役先29

上一個係維埃里?

喂 咁玩不如比kane 教好過啦
反正都係Kane朋友隊

美臣當年都叫有功勞

為左球會而受傷收山

傑斯？

為咗侯城

朗尼（英冠）

下個到你（屈福特）

咁快又炒仲有機會前4

我都想

好似話下季返去嘛

係咪俾Cahill 收咗山嗰個

Mason 青年軍係踢攻中 前鋒

內文有寫

都係暫代領隊
其實等班球員自己發揮，已經好過摩奴帶

六日之後就拎冠

激撚死我熱名宿

如果第時坐正 應該都會幾有型有款

決賽前炒摩佬

Daddy今次衰咩比人炒